（南北大戰）香港會唔會爆發「港獨」「反港獨」戰爭

像泰國紅衫軍黃衫軍大戰

兩邊鬥唱今天我

有冇諗過爆發南北華戰爭

今天我vs龍的傳人

沒有機會，中國年輕一代都姓黨，睇套《戰狼2》破晒華語片紀錄就知

反港獨每晚6點收工飲茶喎

點打仗呀

香港紅白大戰

但港獨陣營係每晚6點收工先可以集結

共產黨最開心

唔會
獨派會行動既人數點同紅黃衫軍既人比呀

反港獨班人就六點前收晒工
港獨班人就六點後先開工

永遠打唔成

黃藍絲大戰 之前佔中都有

星期日

反港獨星期日要返深圳食飛機餐

界限街以北 vs 界限街以南？

6點後我睇場

其實無錯，唔止年輕人，老年人都洗腦愛國。咁既情況下香港無機會
要對抗就只能大力宣傳中共大話的真話版本？！
例如尼泊爾地震如何撤僑成功，英美人民大叫「為什麼，是他們先走」西方國家如何對中國人妒忌憤怒，而中國人如何免費輕鬆上機回國，宣揚外國不作為中國反應快，洗腦中國人睇到會好想愛國

事實版本係尼泊爾地震連香港都係最快6班機之一到尼泊爾接人，中國30小時都無飛機到，中國做緊咩？炒機票，本身幾千最貴炒到兩萬，有任何講真話既微信朋友圈秒殺刪文封微信。連鬼國印度都真係派軍機接人民？！
中共唔會為人民做野只會搞傳媒，台灣同香港就睇到中共控制兩地出版商同傳媒，做野要洗錢吹水洗錢但少媒多

我十分愛國，但睇到農村小朋友返學要冒生命危險既短片，我會諗到中共俾委內瑞拉呃錢550億美金，又俾好處俄3000億天然氣等等。如果550億係農村修路每條3000萬可以修到萬幾條，我想中國人民好同樣想香港有出路。

香港年青人應該好好整合一下中共大話整成真實版本百科全書，內地人一定會爭住睇，佢地明白更多對香港會更有利，總比而家年青人想抗爭卻無方向同小學雞強得多。

我認為首先要突破支共嘅資訊封鎖，令到中國嘅人可以受到各地真正嘅資訊

初頭可能係集中係民生經濟呢啲易入耳嘅消息，例如之前上海嘅示威咁，整合懶人包比佢地知，培養民怨

然後再推廣意識形態

新界要起義反抗港島九龍的統治

爆發先好，支那驚過你
資產大貶值

群眾鬥群眾
中共拿手好戲

五毛混淆視線 祝你被內部滲透